大家點睇叫雞？

講緊係有女朋友嘅情況下男朋友偷偷地叫雞

假設佢都好愛你，但會keep住同d朋友出去叫

係咪男仔都會覺得性同愛係分得咁開？

利申：真心覺得好污糟，但聽到有朋友竟然原諒到自己條仔

就算冇女朋友都唔會叫

有冇諗住試下？

想唔想聽真話

冇

講下 想知

有女仲叫雞接受唔到 除非兩個一齊咗好耐但條女唔俾扑 咁就另計

佢唔中意你
佢玩厭左你
佢想學新野
屌雞爽過你

以上其中一個 總之佢叫完雞仲話中意你依啲on9藉口 信既話 你都係唔正常

利申：冇叫過G

好污糟(唔係指心靈上) 仲分分鐘有性病 當然拍緊拖仲叫雞既係出軌啦屌

男友就係咁
準備變Ex

聽講：係性愛分得開，叫完就走唔會留感情

但心靈冇出軌都好，真係太污糟

女人就係犯賤，仲要準備

飛撚左佢啦 比你知道 可能同你講話改，其實係雞照叫，將件事冚得更密 留多佢一日遲早惹撚埋性病比自己

處女的話無女情況可以考慮

冇拖拍亦唔叫！

講真話：叫雞好曬錢，而且我享受攬同錫多過出果下

港女好多污糟過雞

去開KFC

how much

唔俾扑就去叫雞都唔合理

周街老襟咩心態

同佢之間有太多共同朋友 圈子
不過唔會好耐 最多拖兩三個月

駁唔到